幫手搵下目擊者 26歲嘅青年比黑警告謀殺

[急求目擊者，請廣傳！] 26歲青年現被控謀殺（發生於616晚）

入面話有兩個救護員曾經幫廢老睇過但冇事
冇記錯616嗰日好似係紅十字會做急救
話唔定嗰兩位就係紅十字嘅人
有冇人可以聯絡到嗰邊幫手問問
救人呀

推

有冇邊位議員有跟過呢單野？
有嘅話可以搵佢幫手問下
或者有冇巴絲係紅十字嘅人都幫手搵下
我唔肯定當日有冇其他團體嘅救護員
因為我係維園聽到嘅就係紅十字
如果有都唔該提供埋
可以去埋其他搵

我唔敢sure 100%唔係佢做
但至少搞清楚真相先
如果真係冤枉一定要幫

友情一推

我要見律師

push

救人

我冇野講

仲揾唔到

我無野講

點睇都係誤殺、點解會係謀殺

Push

咩廢老，個老人家都係岩岩行完

推！

如果有救護員涉及應該好易搵翻嗰日處理嘅同事？如果所有描述屬實 告謀殺真係好誇張 被告嘅actus reus好大機會符合 但謀殺嘅mens rea真係無乜可能入到 加上self-defence同illegality呢啲因素 有case甚至連誤殺都唔會入到 呢單野救護員真係好重要 如果證明死者當時無生命危險 禁事主會更加易甩身

誤你老母，你三年前屌完個啊伯佢下年爆血管又關唔關你事呀
大家記住講野要想考下check 下自己係唔係logical

anyway

推

其實全香港應該都知呢單野
點解可以仲未搵到人

推
我冇嘢講

呢單講左咁耐。。都無人接手？！

求下目擊者快啲出黎啦😭😭

推左二星期都未有目擊證人咩

係 佢朋友同呀媽都聲稱有救護員睇過
所以救護員出黎證明真係好重要
喂大拿拿一條13cm嘅傷口
救護員當場都唔發現？
發現唔到都有血流落地啦下話
死者仲要事後行得走得
掉轉係你傷到咁都唔會走左去
成件事講唔通
最緊要搵到佢地口中嘅救護員
或者被告在場嘅朋友可唔可以提供埋
當時救護員嘅衣著係乜
可以有助搵返相關嘅團體/機構

佢唔係三年前
係救咗2日救唔返
係誤殺

唔在場,唔知可以點幫,只好推po

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

搞乜咁耐都未有證人

法律撚表示係有交替控罪呢回事，謀殺 <=> 誤殺
同埋而家只係MAG仔過堂，未正式喺高院開案

其實個兩個救人未必肯出嚟
因為一出嚟就有官飛上身

我無嘢講

幫推

push
有冇人識人做紅十字

會有乜官「飛」呢
唔好喺度嚇人先喎

pish

咪係
做證人都唔俾？

Cls 推！

呢單野一定要解決到
已bookmarm 不定時推post

係紅十字會學急救定係紅十字會做急救
兩者分別好大
仲有法治係有疑點利益歸於被告
個兩個證人搵唔到都未必入罪
不過都真係麻煩d

有官，飛上身？

友情一推
mon 左好耐post都搵唔到人

push

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推上去

你係咪on撚9， 3年前？ 講d咁on9既比喻夠膽講logical
你check 下自己有冇腦先喇

但如果係站崗嘅救護應該有record？
唔理係前者定係後者

推

係咪可以判謀殺不成立，誤殺成立即使係告謀殺？

唔明點解咁多人冇人出黎作證

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Pish

試下facebook搵人？急救人員可能唔睇連登

之前又話2個係醫生,而家又變左救護員?揾到其實唔代表D乜,好似你行街見到人頭暈比支白花花油佢咁之麻

話時話就算當時初步睇過無明顯,都未必唔關個o靚仔事
最主要2個無去醫院又無報警備案
點都要一步一步查架啦
如果中間查唔到個老人家做過乜野,個致命傷又同2個衝突有關係,
入誤殺一D唔奇,揾定律師幫佢啦!

推........

幫手呀

法律有啲位並唔係普通人嘅common sense 同符合大家moral standard 如果你開我拖 我還手打到你個頭 你2年後因為呢樣野死 而證明我當時造成嘅傷害係同你嘅死因同屬相同性質 加上無其他明顯因素break the chain of causation 我的確會被追究誤殺 你嘅point應該係想講lapse of time(事件同意外嘅時間比例唔符合) 呢樣野的確有 但咩為止一個合理嘅time frame真係取決於法官 所以時間越近越易告得入 但耐並唔代表告唔入 要搞清楚

救護員呢

好多人都表示未睇過呢段新聞
麻煩大家幫幫手share出去俾你身邊既朋友

點解隔左咁耐都未搵到 搞錯呀

我冇嘢講

推
目擊者快啲出嚟幫手澄清

咁耐都無影真唔真啊推
好心喺目擊者就行一行出嚟啦 又唔係會拉你同攞你命

目擊者真係要出黎講野

係 基本上事主用合理self defence就可以打甩謀殺(當然我唔係個法官 唔敢寫包單 但初步睇會超過90%)

睇咁耐得巴打有認真理性分析

希望搵到真相，幫到無辜嘅人

Push

我冇野講

推 我冇嘢講

已經問緊唔同group
希望幫到手

冇嘢講

推 推到救到人

推 我無野講

Pish !!
幫吓手呀！！
明明一個大好青年

推 目擊者幫手

可唔可以搵人聯絡傳媒呀？

堆 廢老死就抵撚死

Pisuh

被控姐

就算有0.1%可能性是他殺（ eg 紅十字既人）

點會告得入

疑點利益歸於被告

審一定要審，程序是咁

我冇嘢講
我要見律師

當中同死者嘈過嗰位女士出左黎未
而家有個26歲青年大好前途無喇，快啲出黎

目擊者快啲出黎

推 最緊要係還原真相

仲未揾到人證？

推推

天星碼頭果度有冇閉路電視？
唔知有冇果陣時的片段?
BTW, 希望冇事

我睇返單新聞，佢寫係驗屍後發現後腦有13壓米裂痕

會唔會有可能係後腦頭骨裂痕而表皮無破損？

呢個情況當時救護員肉眼睇可能無事，傷者又行得走得拒絕送院，導致幾日後瘀血積聚死亡

以上非專業性人士9up，希望死因庭/目擊者還原事件真相

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

救人一命

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

Push 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推啊

鄺仔呢

點會用謀殺落罪架
就算係真係出於推撞致死都係誤殺
落案條殺咁勇想盡快升職？

謀殺仲要係有計劃性
唔係無啦啦衝突就可以亂用嘅罪嚟
驗屍先啦
報告咩都冇唔洗同班狗講咁多
叫佢自己查，我等報告出再交畀律師處理
當然睇埋多唔多幾個證人會更好

我冇嘢講

好大件事 吿得入真係一世 希望快啲有目擊者

推呀

一件還一件
比你整親個頭二日就死左
基本上誤殺入硬
差佬落謀殺準備上庭比官屌啦

其實兩個都係自己人

‘我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖’

呢單野好似推一推
個癈老死撚左？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

推到目擊者上水

我冇野講我要食飯我要投訴我要見律師

唔可以有事

60歲前有機會出番黎

其實有無預謀咪係要查左至知
一句佢地唔識就唔駛查做誤殺？
係咪諗得兒戲左？

PUSH

sorry 我道歉

唔好認謀殺，除非同律政司講好數認誤殺判5年內監禁

謀殺要入到好難，無辦法證明你有「預謀」殺人已經唔入，所以千萬唔好認

就算改告你誤殺都要同律政司講數，一定減少提不利證據，同埋接受更多求情既環境證據，等個官盡量判輕先認罪

近來判殺罪好多都係判7年內既監禁，如果最樂觀情況，可以只會判5年左右，認罪有1/3既扣減，即係3年半，再加埋扣押大約至少兩年（殺人罪好多時都審好耐）再扣埋假期，除時一判左就放得

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推 希望快d搵到人

仲未搵到？

謀殺梗係唔好認.
罪成一定終身

希望呢位後生仔會無事

Push push

幫推

我冇野講

我冇野講呀

推呀推呀推呀

再推多一下

推呀屌

我冇嘢講

我

呢到d 中學都唔知畢業未
成日睇電視劇上撚晒腦

點狠樣有預謀直情唔識第一次見
出既武力都無預過佢死唔好玩啦

所以你咪用自已第一個感覺就以為真囉

你點知佢地係咪之前已識/已經口角過？呢D唔駛查架？
一黎就已經諗去誤殺，比你做狗真易做

做狗就一定上去謀殺先再落返去誤殺
但一般人唔會咁諗

其實呢單嘢都係誤殺, 推低人傷左, 救左兩日不治, 同之前有幾單一樣, 一單就茶餐廳嘈出去打之後死左, 另一單就火車嘈一拳打到條友暈左死埋, 兩單都誤殺. 勸事主早啲認罪減刑好過.

屌你老母 呢啲係落謀殺去查

查完無預謀先改誤殺

一開波落誤殺，如果係謀殺，個官先屌到你上天

班狗做法係無錯

咪撚盲反